# Задание №2    
## Практика

> Скрипт написан на PHP
>
> запускается из консоли
> 
> принимает на вход два строковых аргумента
> 
> возвращает первую строку, из которой вырезана вторая строка


![screenshot of sample](42.gif)

>Если первая строка включает в себя пробелы, то её нужно заключить в кавычки
> 
 ![screenshot of sample](4242.gif)